budget $3500買電話

窮撚想買部$3500左右budget既電話
要求唔高 只係對影相同自拍質素有d要求
大家有冇咩推介俾我參考下
諗過u ultra但係大家話舊電太倒水

加多少少上u11

UU 倒水電，但性價比完勝中階機啦
起碼影相係旗艦機質素

一直有留意呢部
但係個價一直唔跌
都係4998
如果跌到4200，4300左右會考慮
之前smartone跌價又買唔到
去細鋪睇又有伏

好多地方4000買到啦

影相靚一定無得平

加多少少買IP 6S啦

細鋪伏阿 連barcode封口都冇

算啦 返下part time儲多啲啦

而家唔洗4998啦，4998係u11+個價嚟

人地要影相好

去好多大鋪都係4899，4998呢d價

Mate 10/ Nokia 8/ One Plus 5T

mate9

U11, 64gb 行貨都係4300唔到，你可上price 睇睇。比多呢7百幾，一流嘅享受，用落一定覺得值。過好中值機多多聲

要最TOP咩，IP6S映相有咩唔好?出當年係最強

淨係曝光要等已經唔使諗啦，dynamic range又差，夜景直頭收皮

BUDGET$3500你講咩機啦，U11最貴過我你拎黎講!

搭單問 筆直最高4500唔會再多

想要外形靚 大芒 舊電可以長用 無高階影相/打機需求

打算長渣兩年以上

對上一部用緊NOTE4

中間換左兩次電但係D電仲係倒水咁倒

3500去華仁影音買u11有找 ，上個月買過

Ip se

2手iphone 6,6S, 7